今日的惡犬又發癲，有人發惡夢，夢見手足要我們代為申張正義

全民裝備對抗犯法暴警正是時候

對於這個不公義嘅特區政府，一班護航嘅建制狗聯同一班咬人嘅惡犬

強烈建議全民隨身攜帶安全裝備

鑒於近期遍地開花，人數之廣但組織及力量之鬆散，每每最後反比狗咬

每次見惡犬之囂張，濫用TG，布袋彈，胡椒彈，甚至實彈鎗指嚇抗爭者及市民

再加上暴打，濫捕，恐嚇，性虐，性侵及殺害市民不斷發生，已令市民憤怒達到爆發點

雨遮，行山手杖，頭盔，護目鏡及口罩就是普通市民的保護裝備

不論返工，返學及出街，我們要成為大多數，要合群，要一呼百應

如藍人，收錢來港的大陸人及黑社會非法襲擊騷擾我們，請一定要自衛還撃

對於牽制暴警方法

近來衆街坊已沉不住氣紛紛站出來，更要加重裝備，在狗屋附近聚集過千至萬以上居民

同一時間一致行動用車輛圍堵十八區狗屋出入口

如暴警隻身離開狗屋出來驅打市民，群眾要勇及齊心，帶牠們遠離狗屋就前後包差，暴警失去機動支援及狗屋就無路可退

如暴警留在狗屋，市民就二十四小時在外對恃，斷他們糧食，期間不斷用聲音，強光等滋擾

同時也要留意私人住宅，公務員宿舍內的休班惡犬

另外，主要幹道及鐵路也需要堵塞，有限度阻止外來人乘軍車出營執法，如他們途步進入社區就要靠居民高空擲物

在街道示威運動，場商及屋苑聲援行動中我們往往面對數十至數百暴警，只要市民能集結過萬以上有重裝備群衆，在暴警防線外集結，先用車輛堵塞四面交通，破壞狗車，再從四分八面反包圍他們，進逼他們到中心點，用聲音及強光擾亂暴警心理，當然還要樓上居民配合高空投擲制止暴警

我們比暴警嘅信息，今日全民行出來，我死，你們也一樣要陪葬

要告訴全世界，香港市民是制止不守法殘暴的黑警

願有良知警察能做到裡應外合

願消防，海關及一衆紀律部隊一同參與

只要有三百萬市民的三分一
即一百萬市民加二百多亡魂對三萬多暴警

前路看不通就由我們闖

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

有惡犬溫馨提示我哋不要只在路旁9叫無行動，即係叫我哋不能和理非，全民站出來抗爭，良心警才會站出來